（714沙田）今日係新鴻基賣港一周年

由上年今日開始未完遊行就屈9你非法集結

Sell Hong Kong夾埋黑警 困死平民同示威者

一早有部署帶皇軍入黎再扮唔知情

好多員工一早知情都唔敢講出去，媒體唔敢得罪sell hk都無太大關注

屌你老母 一早收哂d垃圾桶都扮唔知

而家光明正大幫佢

衷心多謝當日黨鐵既職員

唔知一年前慘失腳指狗隻隻斷指點樣

搏返

仲記得眾志張飛